Week3開始多人走當@HKU

爽

系
咸4小妹拉😘

hkuspace計唔計

一堂比一堂少人

的確 9半 A出 愈黎愈少人排隊

屌 hku無野好食
排到狗

每個星期固定走一日

Cym 簡直係磨練你耐力既修羅場黎

直接行出去周圍搵野食算
雖然連鎖店以外勁貴

水街貴20-40
你叫窮撚點食？

呢幾日都係美心33蚊飯

月日月can 都係30

又話少左人

cls

每日都要排30-45分鐘

Swire Can呢ching

Swire 似集中營多d，連餐具都唔夠，就黎要徒手食